點解鬼佬聽到order 69 會歡呼

Old news is so exciting

nice

69...

咁即係點解....

69
420
仲有冇

你有冇咁蠢啊...69 wor

真係個隻69?
我以為有其他意思

唔係囉

其實係因為 陳國邦（李斯）

911
小布殊做既!

gay post